三十幾男人鳩up區

講下女人先

親密次序：（未必一定肉體上）

老婆，雞，老媽，女同事，舊情人

老婆由當初身邊順得人女朋友仔

變成老婆後變化都幾大

甜絲絲既感覺去完honey moon後每日減退

由當初去街直落得閒去佢度訓埋做一兩劑溫馨Q

變成而家真係變左家人日日見一兩個月功課Q(生B為本)

有時候相處好同住難呢句話真係好中

好多次炒大鑊到佢離家出走都係因為生活小事引起

煩，但變得慢慢接受

雞：

拍拖決定結婚後都有近半年無玩...

曾經相信忠貞既婚姻

但忠貞既婚姻還未開始

一次孤單仁K戰友求救

我又跌入青樓輪迴

後生仔叫雞

十個有十個都係為滿足性慾

平時得唔到，或者好難得到既女人

洗下樓，同樣質素甚至更高質既...

任君選擇

如今屌定唔屌，決定權在自己手上

由一個情場失敗失意既低薪男兒

變成一個有數百后宮挑選既帝王...

射完總要出閘再次面對現實

但就讓我逃避一個鐘

（點解一個鐘由45分鐘變30分鐘）

有人食飯

望下碟飯，只要望落好食

快快趣食完就叫完左任務

繼續進行餘下人生

後生時叫雞就係咁

隻雞靚白滑大波長腿

猴急食完就走

其實

射精只係結果

重要既係過程

溫馨q?我依家1q都冇呀 以前想要就要架 唉 有時真係想...

出去叫雞囉

見到你就陰尻功，開乜post都無人氣，成隻過街老鼠咁，又眼紅肥絲上左位
成日係細蚊仔論壇扮有錢佬，車又無樓又無
“你窮，你弱智，鬥捐錢” 黎啦是旦講一樣啦柒頭

又釣到條柒頭

如果我有車有樓

又證明到

你自貼ok?

公司車老母樓
都可以叫係你嘅

自稱月入55k嘅人，無返架Tesla或同grade唔該收撚皮啦

點解唔敢應承？

鬥捐錢已經唔敢

可憐蟲

你月入幾多又唔敢貼？

一味鳩up

所有月入55k以上都一定要揸tesla?

派錢比連登仔

你乞唔到又話造假

智力衰過廢老

釣個龜頭上水撚

差唔多grade都得，你有冇？
呢個收入渣tesla好平常

唔使尻叫洗版喇，無人理尻你架，得我咁得閒撚下你啫

我有又影到相上來你係唔係自貼？

點証明？

你得閑睇下醫生啦屈機男

你想點證明？

你係唔係自貼先？

都知你d寒酸撚樣

就算我貼左你都唔會自貼

但志在撚你條仆街

成日以為全部連登人同你一樣咁窮

講完人工話你無車無樓

證明埋又無話你溝唔到女

但柒頭又唔識照下鏡

邊方面？

柒頭真係無撚有錯。
窮，弱智，鬥捐錢，成個痴線佬咁週街尻叫
走數狗賊喊捉賊真有趣

柒頭屈機男又比我撚到出煙

叫你正面應承呀

個盤你開嫁

我貼左你係唔係自貼呀？

寒酸窮西一味逃避

使唔使叫你老母出來M腳比你縮返入去呀？

三十幾都係煩成家立室
煩，真係好煩

就當我未證明有車有樓

我都貼左人工啦

你係唔係自卑唔敢貼你個人工呀？

網上咁把炮你至少有80k人工啦下嘩？

諗清楚先

結左婚好撚煩

我麥麥送 月入$14.5k

上面我問左你想點證明呀

你又問返我

你唔撚識字呀？

正常啦

同你智力相符

就算做其他職業都係呢個數上下

原來你真心弱智

搵14.5k柒頭咁多偉論

係啊

你證明唔到

人工中位數都比多你條弱智啦

咁把炮又唔敢貼人工上來？

跟手扮死做d下賤工

然後連自己都唔敢面對

屈機狗出晒煙

有車唔奇，你架乜撚野車先…
自稱月入55k，無返架tesla唔該收撚皮啦

底層勞工主觀FF真痴線

你條柒頭唔了你上水你永遠唔識主動出來既

上面你話要同級ma

我有

你係唔係自貼？

貼人工出來未呀？

完全唔對等

智力低下

同你講野仲難過同屋企幾件賓妹講野

寒酸狗撚幾野就縮返去做佢份12000蚊狗工

出來好唔好？

好呀。
車樓一齊貼有証明，我自貼有乜所謂
你層咩樓先？

你講清楚要點證明

一陣又FF我做司機揸人架車影相

你講清楚你架乜嘢車先

Alphard

你肯貼人工未？

幫你推下

屌你老母我架公司車 唔夠grade喎
由尻你，問埋先
你層咩樓呀？

層樓而家值12M

所以我話

你一定會有野抽稱

Alphard都有唔同版本你知唔知？

55k一定要揸tesla或同grade？

你肯貼人工未呢？

又縮返工做狗工

你老母架公司車

但你有無？

搵12000既柒頭

真係同呢件12000蚊柒頭太認真

好撚難唔質疑你架喎 搬架公司車出黎講
嘩你老母層樓12M
好簡單，你貼牌簿加樓契連user name label。持有人名稱頭尾4個英文字母需相同佐證，可遮掩中間。

我無車，公司有車咪得囉

屌你所以講左啦

問你點證明你唔講

我都未貼已經屈定係公司車

你死Q左去啦

低賤生物

層樓貼左上來你都會係話改圖啦

你老母肯出糧比你貼上來未？

12000蚊狗工返到盲撚左？

你盲撚左？ 條件寫晒。
真係你嘅我都無得老屈
明顯有人想縮沙

你人工未貼喎

我無應承過你貼。唔好老屈轉移視線

好簡單，你貼牌簿加樓契連user name label。持有人名稱頭尾4個英文字母需相同佐證，可遮掩中間。

你好好醜醜就算12000都貼上來啦

唔係真係以為你返庇護工場

你貼人工我先會貼囉

好簡單，你貼牌簿加樓契連user name label。持有人名稱頭尾4個英文字母需相同佐證，可遮掩中間。

今日內貼唔出，當作你一律吹水扮大袋

你貼左人工先講

唔順氣就記住幫我推post吠大聲D

又縮沙，正廢物，之前仲牙斬斬，唉屌你老母浪費我時間

大家埋黎睇下柒頭屈機男又再一次縮沙，正垃圾，仲想大尻我

成功等狗吠

好心你收撚皮，又想大尻我，埋門一腳又縮沙，你柒唔撚柒呀

柒頭屈機男又正式縮返入老母個西

明天又再出黎扮有錢佬撚細蚊仔

12000蚊狗叫佢吠就吠

幾勤力推post

又可以bookmark呢個撚狗post，將來鞭屍用
縮沙狗屈機男

廢老

？

屈機狗去左邊呀

12000蚊狗做乜唔推post?

垃圾屈機男又再一次走數

可以繼續9up未

上面隻窮狗阻鳩住

本來都想睇下佢吠乜

點知貼張糧單都唔敢

仲諗住入黎真係鳩嗡下 點知變左罵戰post
個3zero叫人貼入息 又問咩樓咩車
又想試下樓豬咩料 計算下夠唔夠抽
點撚知見到12m樓即刻尿都瀨埋 車又屈人公司車
自己就乜都無貼過但又要叫人貼 成件事都膠既 12m樓通街都係喇
又要挑戰人 又要縮 真係肉鳩酸

Btw 最好兩邊都post出黎鍊過 打喇你地 好悶阿

我鬥捐錢無所謂

係條撚頭鳩縮

你真係唔識樓主咩人 由高登柒到黎連登走數狗一隻。
次次撩人鬥貼，最後自己潛水，仲屈尻你唔敢受。

貼家產啦柒頭屈機男，比機會你大尻我呀。吹撚到自己咁撚有錢
自稱月入55k，車又無樓又無，唔係諗住貼個軚盤就當係你呀？

我受左你挑戰喎，你死撚左去邊呀柒頭屈機男，唔會迴避我

上面個巴打做證啦

賽例跟下面

敢唔敢受？

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

你條撚頭唔好左閃右避啦

成日唔係乞錢就乞人證明

你有無證明過你夠資格同人傾？

上面位巴打：

你想睇人鬥捐錢

麻煩你幫手開post

好似咁：

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

改做我唔係屈機男 vs 3zero

賽例：

甲乙兩方輪流捐錢

甲方決定銀碼

乙方決定捐錢先後

不合則否則雙方掉轉角式

受惠機構由第三方巴打決定

諗起行街見到個乞兒周圍鬧人窮

個情況同隻乞衣3zero一鳩樣

你多次走數前科，你有乜資格開新盤？
捐錢都唔代表你係有錢，以前有傻佬禁晒自己份糧週錢派錢換成功感，係咪你來？

貼你嘅家產車樓啦柒頭，話比人知你係真正有錢人 咪撚又潛水，成世抬唔起頭。上面巴打做證

諗起d傻佬禁晒自己份糧出黎週街派扮一剎那有錢人 換來一頁唔夠嘅讚賞

好簡單，你貼牌簿加樓契連user name label。持有人名稱頭尾4個英文字母需相同佐證，可遮掩中間。

我貼左人工

你最少都貼返先好學人鳩up啦

我又派左利是比連登仔

你又派來睇過？

由上面巴打做證

傻閪屈機男

佢又會話自己送過$5000比人咁大把
事實唔代表你係有錢

你又不如派來睇過？

樓同車都有

但我有無必要證明比件一味乞錢既人睇？

件3zero自己人工都未肯貼

一味乞

講咁撚多，即係乜撚都無啦
收入可以做假，無乜意思。
你貼車樓有證明，就唔使咁多廢話，全世界一齊收皮。

即係唔敢貼啦。 因為你無呀麻 繼續尻up啦

最直接了當就鬥捐錢

無得造假

第三方巴打開post

我對條乞衣3zero

巴打們

請

我貼左人工

又話我造假

到時貼車又係屈我做司機？

鬥捐錢

無得造假

捐錢受惠由第三方巴打決定

其他巴打做證

鬥捐錢就無得鳩up囉

等巴打出手開post

好簡單，你貼牌簿加樓契連user name label。持有人名稱頭尾4個英文字母需相同佐證，可遮掩中間。
跟足規矩，根本無得做假。唔使賴

咪撚迴避啦

你又唔貼你層樓同車上來？

你連人工都唔敢貼

等睇乞兒3zero貼

收入有巴打踢爆佢做假，唔係佢嘅，無意思。
我ready左差餉單好耐，我無車。

3zero應該諗緊問老母借account影相

你quote出左我比邊個踢爆造假呀？

又玩老屈？

即係唔敢貼啦，又要尻up十幾版，最後乜都無啦大有錢佬

早輪條乞衣乞唔到利事已經屈左我造假

不如巴打們研究下可以點造假

想派一封5000利事比一個有真正需要既連登仔

我貼左喇

上面巴打叫你貼人工呀

盲撚左呀？

捐錢都唔代表你係有錢，以前有傻佬禁晒自己份糧週錢派錢換成功感，係咪你來？

貼你嘅家產車樓啦柒頭，話比人知你係真正有錢人 咪撚又潛水，成世抬唔起頭。上面巴打做證

又話我貼人工造假比巴打踢爆左？

你quote返出來啦

窮乞衣你估全世界都好似你咁得12000人工？

貼車樓呀，你自己話貼架，比機會你大尻我。你失憶喇大有錢佬？

你捐來睇過先啦

乞衣一味乞

你唔係話捐錢造假咩？

你問你老母借左糧單未？

上面巴打叫你貼糧單呀

車樓我都有

但點解要貼比你條乜都無貼既柒頭睇？

其他巴打識判斷啦

無心機同你loop十幾版廢話乜都貼唔出。
浪尻費我時間

你貼完車樓連證明到我貼，貼唔出者死老豆死老母。
叫你永久退出都廢事，明知實走數 不過你老豆老母又都死過好多次

一人一個user名睇完會突然覺悟

女人=煩

你話你貼完到我自貼，應承左你喇
捨得貼未？

貼唔出者死老豆死老母

死乞衣乞唔到錢咒埋自己老母

記唔記得邊個一口咬定我係高登個屈機男

否則死你老母？

見到巴打要你貼人工驚到瀨晒屎想潛水

乞衣怕比人知12000人工淆晒底

唔係全部既

你話唔係就唔係，你有證明咩？

真係唔敢回

我證明左人工啦

你又話我比人踢爆造假？

Quote出來啦

你貼左人工未？

其他巴打做證啦

條乞衣3zero至少貼左人工我先會理佢狗吠

不過到時見到原來網上咁威猛既柒頭原來人工12000

又迴避 正一柒頭
明明一貼車樓，即刻可以收我皮。
又唔敢貼，你咪自己諗下咩原因囉

唔敢回呀屈狗？

我貼左人工

跟住又會up你無樓無車

我貼左你又會話我無女

你最少貼人工派埋利事先對等啦柒頭

貼左人工又屈我造假

派利事唔關你事又屈造假

叫你quote返出來邊度比人踢爆造假又扮盲

上面巴打叫你貼人工又扮盲

面對現實啦

你好似隻狗咁生存係抵你死嫁

貼啦講咁多廢話
車樓跟足規矩呢d無得造假。放心我都無得屈你。

原因？

我要同隻乞衣證明我有車有樓？

你真係弱智

因為你無囉
你有備而來果d咪敢貼囉

回未呀柒屈？

你個混蛋，早就跟你說了，別浪費沒用的時間泡妞了，正正經經跟我們去叫隻雞。（溝咩女，正正經經叫隻雞米算咯。）

點解你唔敢貼人工？

你拎綜援？

最好又溝女又叫雞啦

即係你無啦，又轉移視線
點解我要貼？ 我話我係有錢人咩？

喂，屈柒
呢度呀，盲撚左呀

我貼左人工啦

車樓呀。
又要loop幾耐呀？又扮傻。你死返入你老母個西啦

我又有話我係有錢人咩？

不嬲都話55k比上不足

係唔係你12000自卑呀？

欠左你？

上面巴打叫你貼人工你唔貼人工？

喂兩位呀哥
快啲貼野
唔好好似標題咁鳩up先得㗎

成日自稱有車有樓月入55k週圍話人窮都唔係有錢人，你唔好咁曲啦。
仲有唔好扮盲唔回

嗱 我就覺得3zero你挑得人機 你遮左重要資料 寫埋連登id 自貼左人工先 車樓就下回合喇 你貼完人工 到樓主貼唔出咪鞭得囉 舊post就睇黎曬氣既 咁loop法講到2046都未loop完

我貼左人工啦

條3zero乞衣乜都唔敢貼

同意，佢話佢貼完到我貼。

貼唔出者死老豆死老母，唔好咁多廢話。我都唔想同佢loop十幾版

話人窮 = 自己係有錢人？

你讀多幾年書先上網啦

我貼左人工

你呢？

我挑佢鬥捐錢佢又鳩縮

花生友巴打睇到啦

條友一味鳩縮

我唔會貼人工，有得造假，佢果個都比人踢爆左唔係佢嘅。
同埋佢有備而來就貼得出。 明顯無車無樓依家貼唔出，就不停搵位迴避。
佢話佢貼完到我貼無問題，貼唔出者死老豆老母

可否係呢度貼多次？唔想追post阿

樓同車無得造假

你挑我你咪貼先囉

唔敢呀？

我都想見識下，最好今日日子加user name lable. 加強說服力
睇過睇過

屈機男又失明？捨得回未？

巴打們你地明唔明呀

我貼乜，條友都會屈做假

但又證明唔到造假

佢自己連條毛都無貼

所以我建議上面玩捐錢

大家實力一目了然

佢又鳩縮

老老實實 咁你已經預設左佢post假野 咁再屌落去都無意思喇 變左為屌而屌

鬥捐錢

巴打你做證ok?

捐錢機構各位巴打決定

點睇？

齋睇呢個post的確係 又要踩場又笠水咁
不過說好的圖呢？

頂,成個po冇圖

因為你唔識樓主係咩人啫

好簡單，你貼牌簿加樓契連user name label。持有人名稱頭尾4個英文字母需相同佐證，可遮掩中間。

跟足規矩，無得造假。

Link入面有

傻閪屈機男

另外我玩過派利事同鬥捐錢

想派一封5000利事比一個有真正需要既連登仔

你識樓主，你就知互屌完十幾頁，最後乜都貼唔出。除非佢有備而來的圖

知條友好狗

自己乜都唔敢貼

一味叫人貼

貼完又屈你改圖

如果玩捐錢拍片無得改圖

佢又唔敢

話緊你呀柒頭

55k人工，叫你貼今日呀，又貼唔出呀？ 身有屎呀？ login好難咩？

我都想見識下，最好今日日子加user name lable. 加強說服力
睇過睇過

又扮盲屈狗

咁你又有幾識樓主真人阿 人地開個9up post你走入黎玩追擊 你叫人貼乜都預設係假野 就算係 都叫有張假圖睇下 你都可以post假野架喎 你post真又好假又好 佢先貼到車樓架喎 佢貼唔出咪屌得喇
你2個猜枚咁撚樣 係無撚用

快d叫你阿爸login比你啦

Login左你又會話改圖？

你不如貼出你半條毛來睇過先啦

之前咪又係即日貼？

當時又唔話我造假？

一味乞衣式鳩煩

鬥捐錢咪無造假囉

你又唔敢？

你話我比人踢爆左造假叫你quote

你quote左未？

我屌左佢十幾個post，情趣黎
最中意撕破佢假面具
你真係唔知樓主走數歷史幾輝煌

巴打

條友一味乞

我有時真係太認真對條乞衣

我之前派利事同鬥捐錢真係無得做假

我提出來

佢又唔敢玩

login難過你打咁大段字嗎？
唔通…

我貼左上來你又話假呀扮有錢呀

你不如你貼張人工上來啦

上面大把巴打叫你你又扮睇唔到

其實巴打們明白就得

廢鳩事理條乞衣

又唔敢回
又開始無限loop模式

巴打有心

都可以研究下我之前貼人工，鬥捐錢，派利事

可以點造假

做乜自言自語 邊個巴打咁有心？ 你好似精撚神病喎

即係貼唔出即時今日嘅人工證明啦
上次係咪搵你老豆架，快d叫醒佢幫你login啦

家下真係鳩up 成個post都無米粥
Btw off topic 純粹舒發下 由入高登睇巴士阿叔到而家睇連登
呢類罵戰post真係無停過
樓豬唔知你貼真定假喇 如果貼假扺你比人追住屌既
3zero ching又係膠既 追人十幾個post托柒咩 真假都唔關你事 樓主有錢又唔會益你 無錢又唔係向你乞 咪撚咁小器喇
本身想入黎9up下 又破壞曬氣氛 個個post都變罵戰post真係好撚煩

你就好，以前叫雞咁平又足鐘，而加......唉，生不憑時

條乞衣乞唔到車樓就乞人工

對付乞衣最好一毫子都唔比